點睇癡身嘅男仔？

女朋友去左幾日旅行已經勁掛住佢
好想佢快啲翻香港，好想日日見到佢
p.s 已經諗住等佢返嚟嗰日接佢機，一見到面咩都唔講就大大力攬實佢

好煩
會想要私人空間多過24小時對住

女人係唔識珍惜痴身既男人

我都會比私人空間我女朋友，只係因為佢去咗旅行好寂寞所以勁掛住佢

如果男同女都勁癡身，成件事好似完美左

又唔係管住你 但成日問係邊做緊咩唔係廿四小時都得閒覆佢㗎嘛 咪覺得煩 但好有安全感

我想要

好想有人俾我痴

痴身男 又鍾意姐姐 係咪無市場

屌同我一樣
拍親拖都比姐姐嫌煩

我想要痴身男仔

每日都好似隻狗仔圍住你轉

好想畀佢煩到暈

利申：hehe

當你同佢同居左一排你就唔會咁諗, 我以前都好黐我老婆 (未結婚/同居果陣)

男朋友都算痴身 可能因為拍冇耐

成日好想癡住女朋友 但係驚啲sweet嘢講得多佢會厭

同男朋友一樣都喺痴身

比啲空間人喇好嗎

鍾意就覺得好正 唔夠鍾意就好煩

我鐘意

加油巴打 會搵到 我都單身咗22年先遇到痴身姐姐
利申 痴身男

好撚煩

我鐘意呀！
可惜我男朋友唔鐘意 勁無癮 淡哂咁濟

走開啦，我要空間

鐘意你：好好
唔夠鐘意你：死開啲啦好煩

我好忙，我要時間做返自己野